罷工罷到工都冇埋

琴日係屯門玩到好夜之後. 今朝繼續去玩.
點知藍絲老闆打黎叫我返工. 我話冇哂車連的士都入唔到. 佢叫我自己諗掂佢. 總之一定要返.
於是我去左荃灣玩. 諗住幫下手搞到全部同事都唔洗返. 直到岩岩我老闆打黎. 佢叫我冇車撘就揸車反工. 總之點樣都要返. 呢個係責任感問題..
我話冇可能. 宜家講緊係人命. 點解要為左一句責任感就可以出賣良心. 如果你覺得我冇責任感. 咁你都對員工不負責任！ 於是佢叫我以後唔洗返.

我想同各位唔敢罷工既人講.
屌你. 出黎撈咁多年. 搵份工係咪真係冇咁難.
如果個老闆連人性都冇.
你洗撚幫佢打江山咩.
最後.藍絲既工真係唔打柒就.

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

垃圾工，唔撈把就啦

咩公司？

你答佢話封哂路車都揸唔到咪得囉，唔駛咁坦白既!

其實有睇新聞唔會講啲咁on 9 既野. 加上我有同佢講途中我架車爆呔插釘有冇得入公司數. 佢話呢啲唔關公司事.冇左份工係冇所謂. 反正忍左好耐. 屌2句都係爽

垃圾公司

巴打 開名啦 而家要攬炒呀

以經冇番5日工

我啲同事都有連登acc. 我廢事係到開名. 真係想知就tg我. Acc ： suso_sosu

反正都唔做，開名有咩所謂